梁省德中學借場比狗拍廣告

屌你老母間學校已經有前科

依家仲要借場比狗拍片

就算冇得選擇都咪撚入呢間紅底學校
楊文德我屌你老母

招投訴師，辨學團體遺返用地條款

黑雞
有人唔做
做班狗既私家雞

如何違返？講多少少好喎

push

Push

呢間垃圾學校，上年啲學生罷課已經玩秋後算賬
聽講個校長好仆街，Band2學校成撚日扮上菜
利申住隔離

Reported

呢個係差婆？個樣好大陸雞

再撚諷刺係呢間對面係何傳耀
係健仔間學校

推

推 紅底學校
一邊話唔帶政治入校隊
另一邊就借場俾狗

梁省德牛油搽屎忽

有冇搞撚錯呀等我仲以為上年幾次人鏈都有梁記份，點知個校長咁撚紅